一人一個hurt得你好勁既賤人電話頭4個字+姓

我先
5287 吳

5287 Ng

5287 伍

5287 吳

樓豬做咩咁傻主

5287吾

5287 5

玩野咩大家

係連登咁問得你預期咩答案

5287 five

7220 搞

5287 V

999 黑

五二八七 5

5287 嗯

999 狗

Same

5287 唔

555 幪